兩星期冇出過門口

幾時先完...

On9

好驚死

+1
已經用盡2盒condom

已經用左兩支打飛機KY

唔好咁快完
我要繼續爆

11月-2月8